msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Betterfactories\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-02-21 16:02+0700\n"
"PO-Revision-Date: 2013-02-21 16:04+0700\n"
"Last-Translator: Dara <dara@fhi.org.kh>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _e;__;esc_attr__;esc_attr_e;esc_html__;esc_html_e\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.5\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: 404.php:12
msgid "Well this is somewhat embarrassing, isn&rsquo;t it?"
msgstr "嗯，这是有点尴尬，是n&rsquo;t  它？"

#: 404.php:16
#: archive.php:63
#: category.php:57
msgid "It seems we can&rsquo;t find what you&rsquo;re looking for..."
msgstr "我们似乎可以&rsquo;t 找到你&rsquo;re 寻找..."

#: 404.php:17
#, php-format
msgid "<strong>Start over again</strong> with the %1$sHomepage%2$s."
msgstr "<strong>重新开始</strong> 与 %1$s首页%2$s"

#: archive.php:16
#, php-format
msgid "Daily Archives: %s"
msgstr "每日档案： %s"

#: archive.php:18
#, php-format
msgid "Monthly Archives: %s"
msgstr "每月档案： %s"

#: archive.php:20
#, php-format
msgid "Yearly Archives: %s"
msgstr "每年： %s"

#: archive.php:22
msgid "Archives"
msgstr "档案"

#: archive.php:31
#: category.php:17
msgid "Nothing Found"
msgstr "没有找到"

#: archives.php:18
msgid "Archive Index Page"
msgstr "存档索引页"

#: archives.php:20
msgid "<p class=\"serif\">Read the rest of this entry &raquo;</p>"
msgstr "<p class=\"serif\">阅读其余本条目 &raquo;</p>"

#: archives.php:39
msgid "Pages"
msgstr "页"

#: archives.php:47
msgid "Archives by Year:"
msgstr "按年份档案："

#: archives.php:52
msgid "Archives by Month:"
msgstr "档案馆月："

#: archives.php:57
msgid "Archives by Subject:"
msgstr "档案主题："

#: category.php:13
#, php-format
msgid "Category Archives: %s"
msgstr "分类存档： %s"

#: content-audio.php:5
#: content-link.php:5
#: content-video.php:5
#: content.php:5
#: header.php:161
#: header.php:169
#: index.php:64
#: index.php:71
#: index.php:111
#: index.php:115
#: index.php:151
#, php-format
msgid "Permalink to %s"
msgstr "连结到 %s"

#: content-link.php:24
msgid "View the source file"
msgstr "查看源文件"

#: content-staff.php:10
#, php-format
msgid "%s, %s"
msgstr "%s, %s"

#: content-staff.php:22
msgid "return to Our Teams"
msgstr "回到我们的团队"

#: footer.php:11
msgid "To edit this sidebar, go to admin backend's <strong><em>Appearance -&gt; Widgets</em></strong> and place Newsletter widgets into the <strong><em>Footer Bottom Sidebar</em></strong> Area"
msgstr "要编辑这个侧边栏，进入管理页面 <strong><em>Appearance -&gt; Widgets</em></strong> 和地点 Newsletter widgets 到 <strong><em>Footer Bottom Sidebar</em></strong> 区域"

#: footer.php:30
msgid "To edit this sidebar, go to admin backend's <strong><em>Appearance -&gt; Widgets</em></strong> and place Custom Menu widgets into the <strong><em>Footer sidebar</em></strong> Area"
msgstr "要编辑这个侧边栏，进入管理页面 <strong><em>Appearance -&gt; Widgets</em></strong> 和地点 Custom Menu widgets 到 <strong><em>Footer sidebar</em></strong> 区域"

#: header.php:173
#: index.php:77
msgid "Learn more »"
msgstr "了解更多»"

#: header.php:184
msgid "Slideshow are not available."
msgstr "幻灯片是不可用"

#: header.php:185
msgid "Make sure the post/article was checked in Featured category"
msgstr "请务必检查后/条 Slideshow 类别"

#: index.php:18
#: index.php:31
msgid "About This Sidebar"
msgstr "关于这个侧边栏"

#: index.php:19
msgid "To edit this sidebar, go to admin backend's <strong><em>Appearance -&gt; Widgets</em></strong> and place text widgets into the <strong><em>Home sidebar 1</em></strong> Area"
msgstr "要编辑这个侧边栏，进入管理页面 <strong><em>Appearance -&gt; Widgets</em></strong> 和地点 Text widgets 到 <strong><em>Home sidebar 1</em></strong> 区域"

#: index.php:32
msgid "To edit this sidebar, go to admin backend's <strong><em>Appearance -&gt; Widgets</em></strong> and place Register widgets into the <strong><em>Home Sidebar 2</em></strong> Area"
msgstr "要编辑这个侧边栏，进入管理页面 <strong><em>Appearance -&gt; Widgets</em></strong> 和地点 Register widgets 到 <strong><em>Home sidebar 1</em></strong> 区域"

#: index.php:73
#: index.php:118
#: index.php:153
msgid "Posted on: &mdash; "
msgstr "发表于： &mdash; "

#: index.php:84
#: index.php:125
#: index.php:160
msgid "We will update soon."
msgstr "很快，我们将更新"

#: page-contact.php:12
msgid "Please enter your name."
msgstr "请输入您的名字。"

#: page-contact.php:19
msgid "Please enter your email address."
msgstr "请输入您的电子邮件地址。"

#: page-contact.php:29
msgid "Please enter a message."
msgstr "请输入信息"

#: page-contact.php:117
msgid "Thanks, your email was sent successfully."
msgstr "谢谢，您的邮件发送成功。"

#: page-contact.php:123
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: page-contact.php:130
msgid "E-mail"
msgstr "电子邮件"

#: page-contact.php:137
msgid "Message"
msgstr "信息"

#: page-contact.php:144
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: page-jobs.php:56
msgid "Sorry, the job announcement not available yet."
msgstr "对不起，招聘公告尚未公布。"

#: page-media-center.php:91
msgid "Posted on: "
msgstr "发表于："

#: page-media-center.php:98
msgid "Latest news are coming soon."
msgstr "最新消息即将到来"

#: page-media-center.php:158
#: page-media-center.php:213
#: page-media-center.php:262
#: framework/shortcodes.php:547
msgid "See more "
msgstr "查看更多"

#: page-media-center.php:198
msgid "Video are coming soon."
msgstr "视频即将推出。"

#: page-publication-reports.php:78
msgid "See more"
msgstr "查看更多"

#: page-teams.php:26
msgid "Featured staff"
msgstr "主要工作人员"

#: page-teams.php:44
msgid "This post have no photo"
msgstr "这篇文章没有照片"

#: page-teams.php:52
msgid "View detail"
msgstr "查看详细信息"

#: page-teams.php:79
msgid "Management Teams"
msgstr "管理团队"

#: page-teams.php:111
msgid "Sorry, we will update our teams soon."
msgstr "很抱歉，我们会尽快更新我们的团队。"

#: page.php:23
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: search.php:13
#, php-format
msgid "Search Results for: %s"
msgstr "搜索结果： %s"

#: search.php:48
msgid "Sorry, but nothing matched your search terms. Please try again with some different keywords."
msgstr "很抱歉，没有符合您的搜索字词。请再次尝试一些不同的关键字。"

#: searchform.php:2
#: searchform.php:3
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: sidebar.php:11
msgid "To edit this sidebar, go to admin backend's <strong><em>Appearance -&gt; Widgets</em></strong> and place widgets into the <strong><em>"
msgstr "要编辑这个侧边栏，管理后端的 <strong><em>出现 -&gt; 小工具</em></strong>和地点部件到<strong><em>"

#: framework/meta-boxes.php:29
msgid "General Settings"
msgstr "“常规设置”"

#: framework/meta-boxes.php:35
msgid "Page Layout"
msgstr "页面布局"

#: framework/meta-boxes.php:40
msgid "Fullwidth - No sidebar"
msgstr "全角 - 没有侧边栏"

#: framework/meta-boxes.php:40
msgid "Fullwidth - No sidebar\""
msgstr "全角 - 没有侧边栏\""

#: framework/meta-boxes.php:42
msgid "Sidebar on the right"
msgstr "右边的边栏"

#: framework/meta-boxes.php:46
msgid "select the layout structure for this page."
msgstr "选择此页面的布局结构。"

#: framework/meta-boxes.php:49
msgid "Choose a sidebar to display"
msgstr "选择一个侧边栏显示"

#: framework/meta-boxes.php:60
msgid "Heading Image"
msgstr "标题图片"

#: framework/meta-boxes.php:66
msgid "Upload heading image"
msgstr "上传标题图像"

#: framework/meta-boxes.php:125
msgid "Job/Career setting"
msgstr "工作/职业设定"

#: framework/meta-boxes.php:131
msgid "Project title"
msgstr "项目名称"

#: framework/meta-boxes.php:138
msgid "Post level"
msgstr "职位级别"

#: framework/meta-boxes.php:145
msgid "Contract type"
msgstr "合同类型"

#: framework/meta-boxes.php:152
msgid "Duration of contract"
msgstr "合同期限"

#: framework/meta-boxes.php:159
msgid "Duty station"
msgstr "工作地点"

#: framework/meta-boxes.php:174
msgid "Member setting"
msgstr "会员设置"

#: framework/meta-boxes.php:180
msgid "Job title"
msgstr "职称"

#: framework/meta-boxes.php:187
msgid "Featured Staff"
msgstr "主要工作人员"

#: framework/meta-boxes.php:204
msgid "External Video Settings"
msgstr "外部视频设置"

#: framework/meta-boxes.php:254
msgid "Video id"
msgstr "视频ID"

#: framework/meta-boxes.php:258
msgid "ex: http://www.youtube.com/watch?v=sdUUx5FdySs the id is \"sdUUx5FdySs\"."
msgstr "例如： http://www.youtube.com/watch?v=sdUUx5FdySs the id is \"sdUUx5FdySs\"."

#: framework/meta-boxes.php:268
msgid "Audio Settings"
msgstr "音频设置"

#: framework/meta-boxes.php:274
msgid "MP3 File URL"
msgstr "MP3文件URL"

#: framework/meta-boxes.php:278
msgid "For Safari, Internet Explorer, Chrome."
msgstr "对于Safari浏览器，IE浏览器，Chrome浏览器。"

#: framework/meta-boxes.php:281
msgid "OGG File URL"
msgstr "OGG文件URL"

#: framework/meta-boxes.php:285
msgid "For Firefox, Opera, Chrome."
msgstr "对于火狐，Opera，Chrome浏览器。"

#: framework/meta-boxes.php:288
msgid "External Audio"
msgstr "外部音频"

#: framework/meta-boxes.php:292
msgid "For example embed code. e.g: embeded code from soundcloud.com"
msgstr "例如嵌入代码。 E.G：嵌入式代码  soundcloud.com"

#: framework/meta-boxes.php:304
msgid "Link Settings"
msgstr "链接设置"

#: framework/meta-boxes.php:310
msgid "Attach file"
msgstr "附加档案"

#: framework/meta-boxes.php:315
msgid "Upload news file (.gif, .png, .pdf) that you have scanned from newspaper or from other media."
msgstr "上传新闻稿件， (.gif, .png, .pdf) 你已经从报纸或其他媒体扫描"

#: framework/meta-boxes.php:318
msgid "Source"
msgstr "源"

#: framework/meta-boxes.php:322
msgid "Where is this new come from. e.g: Cambodia Daily or Phnom Penh Post..."
msgstr "这是新在哪里从何而来。例如： Cambodia Daily or Phnom Penh Post..."

#: framework/admin/classes/class.options_machine.php:481
msgid "Last Backup : "
msgstr "上次备份："

#: framework/admin/classes/class.options_machine.php:541
msgid "Upload"
msgstr "上载"

#: framework/admin/front-end/options.php:43
#: framework/admin/front-end/options.php:67
msgid "Save All Changes"
msgstr "保存所有更改"

#: framework/admin/front-end/options.php:68
msgid "Options Reset"
msgstr "选项重设"

#: framework/admin/functions/functions.mediauploader.php:20
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: framework/admin/functions/functions.mediauploader.php:210
#: framework/custom-post/gallery-post-types.php:11
#: framework/custom-post/gallery-post-types.php:12
#: framework/custom-post/gallery-post-types.php:22
msgid "Gallery"
msgstr "画廊"

#: framework/admin/functions/functions.mediauploader.php:210
msgid "Previously Uploaded"
msgstr "在此之前上传"

#: framework/custom-post/gallery-post-types.php:13
#: framework/custom-post/gallery-post-types.php:14
msgid "Add New Album"
msgstr "新专辑"

#: framework/custom-post/gallery-post-types.php:15
msgid "Edit Album"
msgstr "编辑铝"

#: framework/custom-post/gallery-post-types.php:16
msgid "New Album"
msgstr "新专辑"

#: framework/custom-post/gallery-post-types.php:17
msgid "View Album"
msgstr "查看相册"

#: framework/custom-post/gallery-post-types.php:18
msgid "Search Album"
msgstr "搜索相册"

#: framework/custom-post/gallery-post-types.php:19
msgid "No Album found"
msgstr "没有相册"

#: framework/custom-post/gallery-post-types.php:20
msgid "No Album found in Trash"
msgstr "目前没有发现垃圾的相册"

#: framework/custom-post/gallery-post-types.php:21
msgid "Parent Album:"
msgstr "父母册页："

#: framework/custom-post/gallery-post-types.php:55
msgid "Cover Album"
msgstr "翻唱专辑"

#: framework/custom-post/gallery-post-types.php:57
msgid "Photo number"
msgstr "照片编号"

#: framework/custom-post/gallery-post-types.php:58
#: framework/custom-post/slider-post-types.php:57
#: framework/custom-post/teams-post-types.php:58
msgid "Shortcode"
msgstr "SHORTCODE"

#: framework/custom-post/gallery-post-types.php:118
msgid "Enter gallery name here"
msgstr "画廊的名字"

#: framework/custom-post/job-post-types.php:10
#: framework/custom-post/job-post-types.php:11
#: framework/custom-post/job-post-types.php:21
msgid "Job"
msgstr "工作"

#: framework/custom-post/job-post-types.php:12
#: framework/custom-post/slider-post-types.php:13
#: framework/custom-post/teams-post-types.php:12
msgid "Add New"
msgstr "添加新"

#: framework/custom-post/job-post-types.php:13
msgid "Add New Job"
msgstr "添加新任务"

#: framework/custom-post/job-post-types.php:14
msgid "Edit Job"
msgstr "编辑作业"

#: framework/custom-post/job-post-types.php:15
msgid "New Job"
msgstr "新的工作"

#: framework/custom-post/job-post-types.php:16
msgid "View Job"
msgstr "查看作业"

#: framework/custom-post/job-post-types.php:17
msgid "Search Job"
msgstr "搜索工作"

#: framework/custom-post/job-post-types.php:18
msgid "No job found"
msgstr "没有工作发现"

#: framework/custom-post/job-post-types.php:19
msgid "No jobs found in Trash"
msgstr "没有发现垃圾的工作"

#: framework/custom-post/job-post-types.php:20
msgid "Parent Job:"
msgstr "家长工作："

#: framework/custom-post/job-post-types.php:55
msgid "Project Title"
msgstr "项目名称："

#: framework/custom-post/job-post-types.php:127
msgid "Enter job name here"
msgstr "在这里输入任务名称"

#: framework/custom-post/slider-post-types.php:11
#: framework/custom-post/slider-post-types.php:22
msgid "Sliders"
msgstr "滑块"

#: framework/custom-post/slider-post-types.php:12
msgid "Slider"
msgstr "滑块"

#: framework/custom-post/slider-post-types.php:14
msgid "Add New Slider"
msgstr "添加新的滑块"

#: framework/custom-post/slider-post-types.php:15
msgid "Edit Slider"
msgstr "编辑滑块"

#: framework/custom-post/slider-post-types.php:16
msgid "New Slider"
msgstr "新的滑块"

#: framework/custom-post/slider-post-types.php:17
msgid "View Slider"
msgstr "视图滑块"

#: framework/custom-post/slider-post-types.php:18
msgid "Search Sliders"
msgstr "搜索滑杆"

#: framework/custom-post/slider-post-types.php:19
msgid "No sliders found"
msgstr "任何滑块"

#: framework/custom-post/slider-post-types.php:20
msgid "No sliders found in Trash"
msgstr "滑块在垃圾桶中找到"

#: framework/custom-post/slider-post-types.php:21
msgid "Parent Slider:"
msgstr "家长滑块："

#: framework/custom-post/slider-post-types.php:56
msgid "Slide Count"
msgstr "幻灯片计数"

#: framework/custom-post/slider-post-types.php:111
msgid "Enter slider name here"
msgstr "请在此输入滑块名"

#: framework/custom-post/teams-post-types.php:10
#: framework/custom-post/teams-post-types.php:21
msgid "Staff"
msgstr "员工"

#: framework/custom-post/teams-post-types.php:11
msgid "Member"
msgstr "成员"

#: framework/custom-post/teams-post-types.php:13
msgid "Add New Member"
msgstr "添加新成员"

#: framework/custom-post/teams-post-types.php:14
msgid "Edit Member"
msgstr "编辑成员"

#: framework/custom-post/teams-post-types.php:15
msgid "New Member"
msgstr "新会员"

#: framework/custom-post/teams-post-types.php:16
msgid "View Member"
msgstr "查看会员"

#: framework/custom-post/teams-post-types.php:17
msgid "Search Members"
msgstr "搜寻会员"

#: framework/custom-post/teams-post-types.php:18
msgid "No members found"
msgstr "没有相关成员"

#: framework/custom-post/teams-post-types.php:19
msgid "No members found in Trash"
msgstr "没有相关成员在废纸篓"

#: framework/custom-post/teams-post-types.php:20
msgid "Parent Member:"
msgstr "家长会员："

#: framework/custom-post/teams-post-types.php:54
msgid "Photo"
msgstr "照片"

#: framework/custom-post/teams-post-types.php:56
msgid "Job Title"
msgstr "职位"

#: framework/custom-post/teams-post-types.php:57
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: framework/custom-post/teams-post-types.php:121
msgid "Enter staff name here"
msgstr "请在此输入员工姓名"

#: framework/functions/custom-functions.php:53
msgid "Add Main menu"
msgstr "添加主菜单"

#: framework/functions/custom-functions.php:84
msgid "Add Footer menu"
msgstr "添加页脚“菜单”"

#: framework/functions/custom-functions.php:199
msgid "Previous"
msgstr "前"

#: framework/functions/custom-functions.php:209
msgid "Next"
msgstr "下"

#: framework/functions/custom-functions.php:269
msgid "By: "
msgstr "通过："

#: framework/functions/custom-functions.php:272
msgid " in: "
msgstr "在中："

#: framework/functions/custom-functions.php:323
#, php-format
msgid "<time datetime=\"%1$s\" pubdate>%2$s</time>"
msgstr "<time datetime=\"%1$s\" pubdate>%2$s</time>"

#: framework/functions/setup-theme.php:21
msgid "Primary Navigation"
msgstr "主导航"

#: framework/functions/setup-theme.php:22
msgid "Footer Navigation"
msgstr "页脚导航"

#: framework/functions/setup-theme.php:108
msgid "Main Sidebar"
msgstr "主要侧边栏"

#: framework/functions/setup-theme.php:117
msgid "Home Sidebar 1"
msgstr "Home Sidebar 1"

#: framework/functions/setup-theme.php:118
#: framework/functions/setup-theme.php:128
msgid "For homepage under slideshow"
msgstr "网页下幻灯片"

#: framework/functions/setup-theme.php:127
msgid "Home Sidebar 2"
msgstr "Home Sidebar 2"

#: framework/functions/setup-theme.php:137
msgid "Footer Bottom Sidebar"
msgstr "Footer Bottom Sidebar"

#: framework/functions/setup-theme.php:138
msgid "For place email subscibe box like Newsletter widget"
msgstr "For place email subscibe box like Newsletter widget"

#: framework/functions/setup-theme.php:147
msgid "Footer Sidebar"
msgstr "页脚侧边栏"

#: framework/functions/setup-theme.php:148
msgid "For place pages link in footer, can only support with Sub navigation widget"
msgstr "对于地方在页脚的页面链接，只能支持与辅助导航小工具"

#: framework/functions/setup-theme.php:354
#, php-format
msgid "Search results for %s"
msgstr "搜索结果 %s"

#: framework/functions/setup-theme.php:357
#: framework/functions/setup-theme.php:371
#, php-format
msgid "Page %s"
msgstr "页 %s"

#: framework/functions/categories-images/categories-images.php:45
#: framework/functions/categories-images/categories-images.php:61
#: framework/functions/categories-images/categories-images.php:159
msgid "Image"
msgstr "图像"

#: framework/functions/categories-images/categories-images.php:48
#: framework/functions/categories-images/categories-images.php:63
#: framework/functions/categories-images/categories-images.php:141
msgid "Upload/Add image"
msgstr "上传/添加图片"

#: framework/functions/categories-images/categories-images.php:64
#: framework/functions/categories-images/categories-images.php:142
msgid "Remove image"
msgstr "删除图片"

#: framework/functions/categories-images/categories-images.php:177
msgid "Thumbnail"
msgstr "缩略图"

#: framework/meta-box/inc/classes/meta-box.php:285
msgid "Please correct the errors highlighted below and try again."
msgstr "请更正以下突出显示的错误，然后再试一次"

#: framework/meta-box/inc/classes/meta-box.php:343
msgid "+"
msgstr "+"

#: framework/meta-box/inc/classes/meta-box.php:365
msgid "&#8211;"
msgstr "&#8211;"

#: framework/meta-box/inc/fields/file.php:64
msgid "Error: Cannot delete file"
msgstr "错误：无法删除文件"

#: framework/meta-box/inc/fields/image.php:64
msgid "Order saved"
msgstr "订购保存"

#: framework/meta-box/inc/fields/map.php:46
msgid "Find Address"
msgstr "查找地址"

#: framework/meta-box/inc/fields/slider-slides.php:100
#: framework/meta-box/inc/fields/slider-slides.php:278
msgid "Click to toggle"
msgstr "点击切换"

#: framework/meta-box/inc/fields/slider-slides.php:102
#: framework/meta-box/inc/fields/slider-slides.php:280
msgid "Slide"
msgstr "滑动"

#: framework/meta-box/inc/fields/slider-slides.php:110
#: framework/meta-box/inc/fields/slider-slides.php:288
msgid "Button"
msgstr "钮"

#: framework/meta-box/inc/fields/slider-slides.php:111
#: framework/meta-box/inc/fields/slider-slides.php:289
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: framework/meta-box/inc/fields/slider-slides.php:112
#: framework/meta-box/inc/fields/slider-slides.php:290
msgid "Link"
msgstr "链接"

#: framework/meta-box/inc/fields/slider-slides.php:120
#: framework/meta-box/inc/fields/slider-slides.php:196
#: framework/meta-box/inc/fields/slider-slides.php:298
#: framework/meta-box/inc/fields/slider-slides.php:374
msgid "Image URL"
msgstr "图片URL"

#: framework/meta-box/inc/fields/slider-slides.php:125
#: framework/meta-box/inc/fields/slider-slides.php:201
#: framework/meta-box/inc/fields/slider-slides.php:253
#: framework/meta-box/inc/fields/slider-slides.php:303
#: framework/meta-box/inc/fields/slider-slides.php:379
#: framework/meta-box/inc/fields/slider-slides.php:431
msgid "Upload Image"
msgstr "上传图片"

#: framework/meta-box/inc/fields/slider-slides.php:137
#: framework/meta-box/inc/fields/slider-slides.php:315
msgid "Button Type"
msgstr "按钮类型"

#: framework/meta-box/inc/fields/slider-slides.php:142
#: framework/meta-box/inc/fields/slider-slides.php:320
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: framework/meta-box/inc/fields/slider-slides.php:154
#: framework/meta-box/inc/fields/slider-slides.php:332
msgid "Dropcap"
msgstr "Dropcap"

#: framework/meta-box/inc/fields/slider-slides.php:159
#: framework/meta-box/inc/fields/slider-slides.php:184
#: framework/meta-box/inc/fields/slider-slides.php:337
#: framework/meta-box/inc/fields/slider-slides.php:362
msgid "(optional)"
msgstr "（可选）"

#: framework/meta-box/inc/fields/slider-slides.php:167
#: framework/meta-box/inc/fields/slider-slides.php:345
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: framework/meta-box/inc/fields/slider-slides.php:215
#: framework/meta-box/inc/fields/slider-slides.php:393
msgid "Slide Content"
msgstr "幻灯片的内容"

#: framework/meta-box/inc/fields/slider-slides.php:220
#: framework/meta-box/inc/fields/slider-slides.php:398
msgid "(optional) HTML tags and WordPress shortcodes are allowed."
msgstr "（可选） HTML tags and WordPress shortcodes 允许."

#: framework/meta-box/inc/fields/slider-slides.php:232
#: framework/meta-box/inc/fields/slider-slides.php:410
msgid "Lightbox"
msgstr "灯箱"

#: framework/meta-box/inc/fields/slider-slides.php:237
#: framework/meta-box/inc/fields/slider-slides.php:415
msgid "Disabled"
msgstr "残疾人"

#: framework/meta-box/inc/fields/slider-slides.php:239
#: framework/meta-box/inc/fields/slider-slides.php:417
msgid "Iframe"
msgstr "IFRAME中"

#: framework/meta-box/inc/fields/slider-slides.php:248
#: framework/meta-box/inc/fields/slider-slides.php:426
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: framework/meta-box/inc/fields/slider-slides.php:254
#: framework/meta-box/inc/fields/slider-slides.php:432
msgid "(optional) Any valid URL is allowed, doesn't have to be an image"
msgstr "（可选）在任何有效的URL是允许的，不必须是一个图像"

#: framework/meta-box/inc/fields/slider-slides.php:263
#: framework/meta-box/inc/fields/slider-slides.php:441
msgid "Remove Slide"
msgstr "删除幻灯片"

#: framework/meta-box/inc/fields/slider-slides.php:453
msgid "Add New Slide"
msgstr "添加新幻灯片“"

#: framework/tinymce/tinymce.php:35
msgid "All shortcodes"
msgstr "所有 shortcodes"

#: framework/tinymce/tinymce.php:42
msgid "Pick a Shortcode"
msgstr "选择一个 Shortcode"

#: framework/tinymce/tinymce.php:43
msgid "General"
msgstr "一般"

#: framework/tinymce/tinymce.php:44
msgid "Divider"
msgstr "分频器"

#: framework/tinymce/tinymce.php:45
msgid "Slogan"
msgstr "口号"

#: framework/tinymce/tinymce.php:48
msgid "Info Box"
msgstr "信息框"

#: framework/tinymce/tinymce.php:49
msgid "List"
msgstr "表"

#: framework/tinymce/tinymce.php:50
msgid "Quote"
msgstr "引用"

#: framework/tinymce/tinymce.php:51
msgid "Content Tabs"
msgstr "内容标签"

#: framework/tinymce/tinymce.php:53
msgid "Accordion Content"
msgstr "手风琴的内容"

#: framework/tinymce/tinymce.php:54
msgid "Pricing Tables"
msgstr "价格表"

#: framework/tinymce/tinymce.php:55
msgid "Video Player"
msgstr "视频播放器"

#: framework/tinymce/tinymce.php:56
msgid "Audio Player"
msgstr "音频播放器"

#: framework/tinymce/tinymce.php:57
msgid "Video Youtube"
msgstr ""

#: framework/tinymce/tinymce.php:59
msgid "Alert Boxes"
msgstr "警告框"

#: framework/tinymce/tinymce.php:60
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: framework/tinymce/tinymce.php:61
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: framework/tinymce/tinymce.php:62
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: framework/tinymce/tinymce.php:63
msgid "Notice"
msgstr "注意"

#: framework/tinymce/tinymce.php:65
msgid "Layout"
msgstr "布局"

#: framework/tinymce/tinymce.php:66
#: framework/tinymce/tinymce.php:1172
#: framework/tinymce/tinymce.php:1305
msgid "1/2"
msgstr "1/2"

#: framework/tinymce/tinymce.php:67
msgid "1/2 Last"
msgstr "1/2上"

#: framework/tinymce/tinymce.php:68
#: framework/tinymce/tinymce.php:1173
#: framework/tinymce/tinymce.php:1306
msgid "1/3"
msgstr "1/3"

#: framework/tinymce/tinymce.php:69
msgid "1/3 Last"
msgstr "1/3尾"

#: framework/tinymce/tinymce.php:70
#: framework/tinymce/tinymce.php:1174
#: framework/tinymce/tinymce.php:1307
msgid "1/4"
msgstr "1/4"

#: framework/tinymce/tinymce.php:71
msgid "1/4 Last"
msgstr "1/4最后"

#: framework/tinymce/tinymce.php:72
msgid "2/3"
msgstr "2/3"

#: framework/tinymce/tinymce.php:73
msgid "2/3 Last"
msgstr "2/3尾"

#: framework/tinymce/tinymce.php:74
msgid "3/4"
msgstr "3/4"

#: framework/tinymce/tinymce.php:75
msgid "3/4 Last"
msgstr "3/4尾"

#: framework/tinymce/tinymce.php:77
msgid "Template Tags"
msgstr "模板标签"

#: framework/tinymce/tinymce.php:78
msgid "Post Carousel"
msgstr "发表畅饮"

#: framework/tinymce/tinymce.php:79
msgid "Projects Carousel"
msgstr "项目旋转木马"

#: framework/tinymce/tinymce.php:80
msgid "Portfolio"
msgstr "投资组合"

#: framework/tinymce/tinymce.php:82
#: framework/tinymce/tinymce.php:1267
msgid "Team Member"
msgstr "队员"

#: framework/tinymce/tinymce.php:83
#: framework/tinymce/tinymce.php:1336
msgid "Post list"
msgstr ""

#: framework/tinymce/tinymce.php:84
#: framework/tinymce/tinymce.php:1369
msgid "Page list"
msgstr ""

#: framework/tinymce/tinymce.php:86
msgid "Misc"
msgstr "杂项"

#: framework/tinymce/tinymce.php:87
msgid "Fullwidth Map"
msgstr "全角地图"

#: framework/tinymce/tinymce.php:88
msgid "Raw (disable editor formatting)"
msgstr "RAW（禁用编辑器格式）"

#: framework/tinymce/tinymce.php:102
msgid "Dotted line"
msgstr "虚线"

#: framework/tinymce/tinymce.php:135
msgid "Align"
msgstr "对齐"

#: framework/tinymce/tinymce.php:142
#: framework/tinymce/tinymce.php:197
#: framework/tinymce/tinymce.php:524
#: framework/tinymce/tinymce.php:668
msgid "Normal"
msgstr "正常"

#: framework/tinymce/tinymce.php:143
#: framework/tinymce/tinymce.php:235
msgid "Left"
msgstr "左"

#: framework/tinymce/tinymce.php:144
msgid "Center"
msgstr "中心"

#: framework/tinymce/tinymce.php:145
#: framework/tinymce/tinymce.php:234
msgid "Right"
msgstr "权"

#: framework/tinymce/tinymce.php:190
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: framework/tinymce/tinymce.php:198
msgid "Medium"
msgstr "中"

#: framework/tinymce/tinymce.php:199
msgid "Large"
msgstr "大"

#: framework/tinymce/tinymce.php:210
msgid "Remove background"
msgstr "删除背景"

#: framework/tinymce/tinymce.php:226
#: framework/tinymce/tinymce.php:363
msgid "Arrow"
msgstr "箭头"

#: framework/tinymce/tinymce.php:233
#: framework/tinymce/tinymce.php:782
msgid "No"
msgstr "No"

#: framework/tinymce/tinymce.php:264
msgid "Background"
msgstr "背景"

#: framework/tinymce/tinymce.php:271
msgid "Light"
msgstr "光"

#: framework/tinymce/tinymce.php:272
msgid "Dark"
msgstr "黑暗"

#: framework/tinymce/tinymce.php:302
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: framework/tinymce/tinymce.php:318
#: framework/tinymce/tinymce.php:415
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: framework/tinymce/tinymce.php:325
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: framework/tinymce/tinymce.php:326
#: framework/tinymce/tinymce.php:634
msgid "Simple"
msgstr "Simple"

#: framework/tinymce/tinymce.php:355
msgid "Icon"
msgstr "图标"

#: framework/tinymce/tinymce.php:362
msgid "None"
msgstr "无"

#: framework/tinymce/tinymce.php:364
msgid "Arrow 2"
msgstr "箭2"

#: framework/tinymce/tinymce.php:365
msgid "Check"
msgstr "查"

#: framework/tinymce/tinymce.php:366
msgid "Check 2"
msgstr "检查2"

#: framework/tinymce/tinymce.php:367
msgid "Circle"
msgstr "圈"

#: framework/tinymce/tinymce.php:368
msgid "Plus"
msgstr "加"

#: framework/tinymce/tinymce.php:369
msgid "Dash"
msgstr "短跑"

#: framework/tinymce/tinymce.php:370
msgid "Star"
msgstr "明星"

#: framework/tinymce/tinymce.php:381
msgid "Dotted Bottom Border"
msgstr "虚线下边框"

#: framework/tinymce/tinymce.php:422
msgid "Single image"
msgstr "单张图像"

#: framework/tinymce/tinymce.php:423
msgid "Image gallery"
msgstr "图片库"

#: framework/tinymce/tinymce.php:435
msgid "Full (URL)"
msgstr "全部（URL）"

#: framework/tinymce/tinymce.php:467
msgid "Group name (lowercase)"
msgstr "组名（小写）"

#: framework/tinymce/tinymce.php:467
msgid "(Only for image gallery)"
msgstr "（仅适用于影像图库）"

#: framework/tinymce/tinymce.php:517
msgid "Title size"
msgstr "标题大小"

#: framework/tinymce/tinymce.php:525
msgid "Heading 6"
msgstr "标题6"

#: framework/tinymce/tinymce.php:526
msgid "Heading 5"
msgstr "标题5"

#: framework/tinymce/tinymce.php:527
msgid "Heading 4"
msgstr "标题4"

#: framework/tinymce/tinymce.php:528
msgid "Heading 3"
msgstr "标题3"

#: framework/tinymce/tinymce.php:556
msgid "Single tab"
msgstr "单选项卡"

#: framework/tinymce/tinymce.php:556
#: framework/tinymce/tinymce.php:645
msgid "(Remove wrapping shortcode)"
msgstr "（删除包装简码）"

#: framework/tinymce/tinymce.php:606
msgid "Table column count"
msgstr "表列数"

#: framework/tinymce/tinymce.php:613
msgid "1"
msgstr "1"

#: framework/tinymce/tinymce.php:614
msgid "2"
msgstr "2"

#: framework/tinymce/tinymce.php:615
msgid "3"
msgstr "3"

#: framework/tinymce/tinymce.php:616
msgid "4"
msgstr "4"

#: framework/tinymce/tinymce.php:617
msgid "5"
msgstr "5"

#: framework/tinymce/tinymce.php:627
msgid "Table type"
msgstr "表型"

#: framework/tinymce/tinymce.php:635
msgid "Extended"
msgstr "扩展"

#: framework/tinymce/tinymce.php:645
msgid "Single column"
msgstr "单柱"

#: framework/tinymce/tinymce.php:661
msgid "Column type"
msgstr "列类型"

#: framework/tinymce/tinymce.php:669
msgid "Features list (only for Extended tables)"
msgstr "功能列表（扩展表）"

#: framework/tinymce/tinymce.php:679
msgid "Column title"
msgstr "列标题"

#: framework/tinymce/tinymce.php:695
msgid "Column price"
msgstr "列价格"

#: framework/tinymce/tinymce.php:695
msgid "(With currency)"
msgstr "（由于货币）"

#: framework/tinymce/tinymce.php:711
msgid "Column period"
msgstr "柱周期"

#: framework/tinymce/tinymce.php:727
msgid "Column description"
msgstr "栏目介绍"

#: framework/tinymce/tinymce.php:727
msgid "(Only for Simple tables)"
msgstr "（仅适用于简单的表格）"

#: framework/tinymce/tinymce.php:743
msgid "Column Sign Up button title"
msgstr "列注册按钮标题"

#: framework/tinymce/tinymce.php:759
msgid "Column Sign Up button URL"
msgstr "列Sign up按钮URL"

#: framework/tinymce/tinymce.php:775
msgid "Special column"
msgstr "专栏"

#: framework/tinymce/tinymce.php:783
msgid "Free"
msgstr "免费"

#: framework/tinymce/tinymce.php:784
msgid "Featured"
msgstr "精选"

#: framework/tinymce/tinymce.php:794
msgid "Column content (list items)"
msgstr "列的内容（列表项）"

#: framework/tinymce/tinymce.php:801
#, php-format
msgid "(Use %1$s shortcode to create a tooltip and %2$s shortcode to create a check icon.)"
msgstr "(使用 %1$s shortcode创建一个 tooltip 和 %2$s shortcode 创建 a check icon.)"

#: framework/tinymce/tinymce.php:813
msgid "MP4 file URL"
msgstr "MP4文件的URL"

#: framework/tinymce/tinymce.php:820
msgid "(For Safari, Internet Explorer 9, iPhone, iPad, Android, and Windows Phone 7)"
msgstr "（对于Safari，Internet Explorer 9中，iPhone，iPad的，Android的，和Windows Phone 7）"

#: framework/tinymce/tinymce.php:830
msgid "WebM file URL"
msgstr "WebM的文件URL"

#: framework/tinymce/tinymce.php:837
msgid "(For Firefox4, Opera, and Chrome)"
msgstr "（对于Firefox4，Opera和Chrome浏览器）"

#: framework/tinymce/tinymce.php:847
msgid "OGG file URL"
msgstr "OGG文件的URLs"

#: framework/tinymce/tinymce.php:854
msgid "(For older Firefox and Opera versions)"
msgstr "（对于年龄较大的Firefox和Opera版本）"

#: framework/tinymce/tinymce.php:864
msgid "Preview image URL"
msgstr "预览图像URL"

#: framework/tinymce/tinymce.php:881
msgid "Aspect ratio"
msgstr "高宽比"

#: framework/tinymce/tinymce.php:897
#: framework/tinymce/tinymce.php:986
msgid "Extra Info"
msgstr "额外的资讯"

#: framework/tinymce/tinymce.php:903
msgid "If video element isn't displayed properly, try to wrap it inside of <code>[raw]</code> shortcode."
msgstr "如果无法正确显示视频元素，试图用它里面的 <code>[raw]</code> shortcode."

#: framework/tinymce/tinymce.php:912
msgid "Video Embed Code"
msgstr "视频嵌入代码"

#: framework/tinymce/tinymce.php:959
msgid "(For Safari, Internet Explorer, Chrome)"
msgstr "（对于Safari浏览器，互联网浏览器，谷歌浏览器）"

#: framework/tinymce/tinymce.php:976
msgid "(For Firefox, Opera, Chrome)"
msgstr "（火狐，Opera，Chrome浏览器）"

#: framework/tinymce/tinymce.php:992
msgid "If audio element isn't displayed properly, try to wrap it inside of <code>[raw]</code> shortcode."
msgstr "如果无法正确显示音频元素，试图用它里面的 <code>[raw]</code> shortcode."

#: framework/tinymce/tinymce.php:1040
#: framework/tinymce/tinymce.php:1102
msgid "Custom Title"
msgstr "自定义头衔"

#: framework/tinymce/tinymce.php:1047
msgid "(Default: Latest stuff from our blog)"
msgstr "（默认值：最新的东西从我们的博客）"

#: framework/tinymce/tinymce.php:1056
#: framework/tinymce/tinymce.php:1118
#: framework/tinymce/tinymce.php:1187
msgid "Limit"
msgstr "限制"

#: framework/tinymce/tinymce.php:1063
#: framework/tinymce/tinymce.php:1125
msgid "(Only numbers! Default: 8)"
msgstr "（仅数默认值：8）"

#: framework/tinymce/tinymce.php:1072
#: framework/tinymce/tinymce.php:1135
#: framework/tinymce/tinymce.php:1204
msgid "Categories"
msgstr "分类"

#: framework/tinymce/tinymce.php:1080
#: framework/tinymce/tinymce.php:1143
#: framework/tinymce/tinymce.php:1212
msgid "All"
msgstr "所有"

#: framework/tinymce/tinymce.php:1090
#: framework/tinymce/tinymce.php:1153
#: framework/tinymce/tinymce.php:1222
msgid "(You can select multiple categories by pressing CTRL key)"
msgstr "（您可以选择多个类别，按CTRL键）"

#: framework/tinymce/tinymce.php:1109
msgid "(Default: Latest projects)"
msgstr "（默认：项目）"

#: framework/tinymce/tinymce.php:1165
#: framework/tinymce/tinymce.php:1298
msgid "Column"
msgstr "柱"

#: framework/tinymce/tinymce.php:1194
msgid "(Only numbers! Default: All)"
msgstr "（仅数默认值：全部）"

#: framework/tinymce/tinymce.php:1234
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: framework/tinymce/tinymce.php:1242
msgid "Select slider"
msgstr "选择滑块"

#: framework/tinymce/tinymce.php:1275
msgid "Select team member"
msgstr "选择团队成员"

#: framework/tinymce/tinymce.php:1318
msgid "Last column"
msgstr "最后一列"

#: framework/tinymce/tinymce.php:1351
msgid "Number of post"
msgstr "后数"

#: framework/tinymce/tinymce.php:1387
msgid "Map shortcode"
msgstr "地图 shortcode"

#: framework/tinymce/tinymce.php:1423
msgid "Current shortcode with all available attributes"
msgstr "目前所有可用的属性的简码"

#: framework/tinymce/tinymce.php:1424
msgid "red"
msgstr "红色"

#: framework/tinymce/tinymce.php:1424
msgid "required"
msgstr "需要"

#: framework/tinymce/tinymce.php:1444
msgid "Insert Shortcode"
msgstr "插入 Shortcode"

#: framework/widgets/fb-likebox-widget.php:13
msgid "Facebook Like Box"
msgstr "Facebook的状盒"

#: framework/widgets/fb-likebox-widget.php:15
msgid "BFC - Facebook Likebox"
msgstr "BFC - Facebook的Likebox"

#: framework/widgets/fb-likebox-widget.php:67
msgid "Facebook"
msgstr "Facebook的"

#: framework/widgets/fb-likebox-widget.php:77
#: framework/widgets/posts-type-widget.php:87
#: framework/widgets/training-register-widget.php:63
#: framework/widgets/video-widget.php:78
msgid "Title:"
msgstr "标题："

#: framework/widgets/fb-likebox-widget.php:82
msgid "Width:"
msgstr "宽度："

#: framework/widgets/fb-likebox-widget.php:87
msgid "Height:"
msgstr "身高："

#: framework/widgets/fb-likebox-widget.php:92
msgid "Background Color: (color code without #)"
msgstr "背景颜色：（颜色代码，而＃）"

#: framework/widgets/fb-likebox-widget.php:96
msgid "Box border Color: (color code without #)"
msgstr "框的边框颜色（颜色代码，而＃）"

#: framework/widgets/fb-likebox-widget.php:101
msgid "Facebook Page URL:"
msgstr "Facebook专页网址："

#: framework/widgets/newsletter-widget.php:12
msgid "Widget display the Subscribe box"
msgstr "Widget display the Subscribe box"

#: framework/widgets/newsletter-widget.php:13
msgid "BFC - Newsletter"
msgstr "BFC - Newsletter"

#: framework/widgets/newsletter-widget.php:24
msgid "Want to be notified when we updated? Enter your email address below to be the first to know."
msgstr "想要得到通知，当我们更新吗？在下面输入您的电子邮件地址是第一个知道。"

#: framework/widgets/newsletter-widget.php:26
msgid "Email subscription"
msgstr "得到的消息通过E-mail"

#: framework/widgets/newsletter-widget.php:27
msgid "Enter your email"
msgstr "输入您的电子邮件"

#: framework/widgets/newsletter-widget.php:51
msgid "Subscribe to our newsletter"
msgstr "得到的消息通过E-mail"

#: framework/widgets/newsletter-widget.php:57
msgid "feedburner name: (your name without http://feeds.feedburner.com/) "
msgstr "feedburner name: (your name without http://feeds.feedburner.com/) "

#: framework/widgets/posts-type-widget.php:13
msgid "Widget display Posts from a certain category"
msgstr "从某一个类别的窗口小部件显示帖子"

#: framework/widgets/posts-type-widget.php:14
msgid "BFC - Posts by Category"
msgstr "BFC - 文章分类"

#: framework/widgets/posts-type-widget.php:81
msgid "Post Type"
msgstr "文章类型"

#: framework/widgets/posts-type-widget.php:91
msgid "select category:"
msgstr "选择产品类别："

#: framework/widgets/posts-type-widget.php:107
msgid "Number Of Posts:"
msgstr "文章发表数："

#: framework/widgets/subnav-widget.php:27
msgid "Show Page Name:"
msgstr ""

#: framework/widgets/subnav-widget.php:34
msgid "Level:"
msgstr ""

#: framework/widgets/text-image-widget.php:15
msgid "Arbitrary link with a simple image."
msgstr "用一个简单的图像的任意链接。"

#: framework/widgets/text-image-widget.php:20
msgid "BFC: Text With Image"
msgstr "BFC：文字与图片"

#: framework/widgets/training-register-widget.php:12
msgid "Widget display as text and html"
msgstr "Widget display as text and html"

#: framework/widgets/training-register-widget.php:13
msgid "BFC - Register for traning"
msgstr "BFC - Register for traning"

#: framework/widgets/training-register-widget.php:55
msgid "Please join us!"
msgstr "请加入我们!"

#: framework/widgets/training-register-widget.php:57
msgid "REGISTER TODAY"
msgstr "立即注册"

#: framework/widgets/training-register-widget.php:72
msgid "Button text:"
msgstr "Button text:"

#: framework/widgets/training-register-widget.php:77
msgid "Button link:"
msgstr "Button link:"

#: framework/widgets/video-widget.php:17
msgid "A widget that allows to view video to be added to a sidebar"
msgstr "一个小部件，允许被添加到一个侧边栏查看视频"

#: framework/widgets/video-widget.php:20
msgid "BFC: Video"
msgstr "BFC：视频"

#: framework/widgets/video-widget.php:74
msgid "Video"
msgstr "视频"

#: framework/widgets/video-widget.php:83
msgid "type"
msgstr "类型"

#: framework/widgets/video-widget.php:92
msgid "Video ID:"
msgstr "视频ID："

#~ msgid "All Articles"
#~ msgstr "所有文章"

#~ msgid " are coming soon."
#~ msgstr "即将推出"

#~ msgid " are coming soons."
#~ msgstr "即将推出"

#~ msgid "are coming soon."
#~ msgstr "即将推出"
